聽日警察記者會會話：我地戰術好成功

今日失去太多，但唔好認輸，要有覺悟比人拉，睇住手足救唔到比人拉，手足受重傷，但人數許可請反擊